(估國家)跨年不平靜 街頭砍人釀1死1傷

日本京都市伏見區今天下午3時左右發生凶殺案，年約50歲的歹徒持刀砍傷27歲和45歲男子後逃逸，其中27歲男子胸部中刀當場宣告不治，45歲男子僅手腕受傷，沒有生命危險。
警方表示，兇手似乎認識兩名被害人，事發前一行5人在路上吵架，可能是同事間起爭執。現場目擊者表示嫌犯身穿黑衣，手持菜刀，目擊兇案的女性高喊「快一點！」，嚇壞附近向來平靜的商店街。警方還在追捕嫌犯。（陳怡妏／綜合外電報導）

竟然估到係日本

支那五毛又勝一仗

得喇

架狗特別變態